玩灣岸輸左俾個MK仔...

今日係我第一日玩灣岸 , 放入個一蚊 , 搖一搖乜皮都無 只剩下鐵既棍波 , 再摸一摸比煙頭燙到爆哂江既軚盤 , 選埋部 黑色乜柒既三凌車 , 再較番個自動波 以上條件, 我就知道今日我實嬴電腦 .

一起步 , 我先搖下個棍波, 但屌佢老母牛龜咁慢 , 不過唔撚驚 , 以我灣岸車神 唔夠兩秒收佢皮啦! 我一路單手咁玩 開到230Km/h 呢種速度只係我平時行路既一半 , 但都竟然超過左部垃圾電腦車 , 側邊既黃色的士?濕鳩柒碎啦有幾多架過幾多架 .

當我就快過終點準備射既時候 有位MK仔係銀包攞左張卡出來插入去 跟住我個mon就有 NEW 差撚住

我見到我被挑戰了 . 呢位mk仔以為好型咁用棍波但我唔怕 , 由得佢選賽道

正式開始比賽 , 我部車又110加到230km/h 用左1km既時間 , 但佢果部私家升級車,chok下chok下條棍波,只係用左100米時間就去到300km/h.

我唔驚 細細個睇親電視見到既主角 通常都係初頭輸 而家輸二三百米姐 算得係乜?

中途 我感覺到佢偷睇我 , 佢見到我繼續以單手應戰 , 由本來既笑笑口成隻狗對住個mon 變到死老豆咁款

之後佢全程都係咁樣 skip左去算.

終於沖線 , 我得到第二 , 距差只係六百幾米 , 而佢見到自己第一 終於笑番了 仲對住我眉飛色舞 屌我老母 . 我無理會佢 我慢慢地起身

屌 , 從我褲袋掉左條 賓士車匙 , 我就望一望 , 條mk仔又望一望 隻眼突埋出來 , 原來佢既車卡唔只一張 , 起勢係咁從褲袋飛出來

就係呢個時候,我就講 原來係我條車匙掉左落地 , 你啲車卡都係wo

佢唔敢汁番 加上 面目無光 , 咁我盡下人士 幫佢汁番果兩三張車卡

之後就向門口走 . 其間mk仔條女講 :嘩, 車匙呀

我就另轉頭 笑一笑 就踏出呢間機鋪門口

我唔知道 mk仔同mk女有無因為 佢無車匙而分手, 但我知道我要多謝我媽媽 之前比左5蚊我去扭條車匙番來

重作

垃圾 幾十歲人好心唔好咁多幻想 mk妹上過大把男人車

發現新會然一隻

平時無留意開啲垃圾sorry

上釣了

戇鳩先玩虛擬假飄移玩具車

樓主係咪揸Benz

手中緊握車匙 追不到往事

上淘寶買條匙都係幾蚊姐

今日就孝順母親啦

成個post都係新會員

之前輸左比個小巴佬
係唔係正常

連登究竟有幾多新會然

渣ga

依家係好似八達通咁樣拍卡，重作la

岩岩放返出黎？

呢D